{
  "Login": "登录",
  "Logout": "登出",
  "Welcome to Sunchon National University": "欢迎来到寸长国立大学",
  "Zone Area": "区域",
  "Available": "可用",
  "Seats": "座位",
  "Please select the desired floor and obtain a seat": "请选择所需楼层并获取座位",
  "select Language": "选择语言",
  "Notice": "通知",
  "Unavailable": "不可用",
  "Seating Details": "座位详情",
  "CONFIRMED": "已确认",
  "Check your seat confirmation details in your receipt": "在收据中检查座位确认详情",
  "Seating": "座位",
  "Floor": "楼层",
  "Zone": "区域",
  "General Seating": "普通座位",
  "Student": "学生",
  "Start Time": "开始时间",
  "Seat Number": "座位号",
  "Username": "用户名",
  "End Time": "结束时间",
  "ISSUED": "已发行",
  "RELOCATE": "重新安排",
  "CANCEL": "取消",
  "Sunday": "星期日",
  "Monday": "星期一",
  "Tuesday": "星期二",
  "Wednesday": "星期三",
  "Thursday": "星期四",
  "Friday": "星期五",
  "Saturday": "星期六",
  "January": "一月",
  "February": "二月",
  "March": "三月",
  "April": "四月",
  "May": "五月",
  "June": "六月",
  "July": "七月",
  "August": "八月",
  "September": "九月",
  "October": "十月",
  "November": "十一月",
  "December": "十二月",
  "Publish Date": "发布日期",
  "PRINT": "打印",
  "Extension": "延长",
  "Return": "归还",
  "Seat Change": "更换座位",
  "Your seat return successfully": "您的座位已成功归还",
  "Please Enter correct User Id?": "请输入正确的用户ID",
  "Please Enter School Or User ID!": "请输入学校或用户ID",
  "Plaese Enter user Id or school No": "请输入用户ID或学校编号",
  "Enter you user id": "请输入您的用户ID",
  "Cannot book seat now": "暂时无法预订座位",
  "My Seat": "我的座位",
  "Current Reservation": "当前预订",
  "Seat No": "座位号",
  "Floor No": "楼层号",
  "Room No": "房间号",
  "Zone No": "区域号",
  "Time Slot": "时间段",
  "Total Time": "总时间",
  "Back": "返回",
  "Pending": "待定",
  "Status": "状态",
  "Members IDs": "成员ID",
  "Members Name": "成员姓名",
  "Location": "位置",
  "Current Group Study Room Reservation": "当前小组学习室预订",
  "My Room": "我的房间",
  "Choose Option": "选择选项",
  "Are you confirm your Group Study Room": "确认您的小组学习室",
  "Floor 1": "1楼",
  "Floor 2": "2楼",
  "Floor 3": "3楼",
  "Zone 01": "区域01",
  "Zone 02": "区域02",
  "Zone 03": "区域03",
  "Zone 04": "区域04",
  "Zone 05": "区域05",
  "Zone 06": "区域06",
  "Zone 07": "区域07",
  "Zone 08": "区域08",
  "Zone 09": "区域09",
  "Zone 10": "区域10",
  "Zone 11": "区域11",
  "Zone 12": "区域12",
  "Confirmation Done": "确认完成",
  "Print": "打印",
  "Confirm": "确认",
  "Returned": "已归还",
  "Confirmation Pending": "待确认",
  "Green color indicate as current login user": "绿色表示当前登录用户",
  "mark indicate Group Study Manager": "标记表示组学习管理员",
  "You can return seat on click": "点击即可归还座位",
  "You can extend your booking time on click": "点击即可延长预订时间",
  "You can change your booking seat on click": "点击即可更改预订座位",
  "You can see your current seat booking on click": "点击即可查看当前座位预订",
  "Time out!": "超时！",
  "Please Login again!": "请重新登录！",
  "Confirmation Time is over. Please contact the admin.": "确认时间已结束。请联系管理员。",
  "Your selected language is": "您选择的语言是",
  "THAI": "泰语",
  "English": "英语",
  "Japanese": "日语",
  "Korean": "韩语",
  "Chinese": "中文",
  "Arabic": "阿拉伯语",
  "Spanish": "西班牙语",
  "French": "法语",
  "Please Login to continue": "请登录继续",
  "Scan your Qr or barcode for login": "请扫描您的二维码或条形码登录",
  "Booking Date": "预订日期",
  "Student ID": "学生ID",
  "Booking Id": "预订编号",
  "MyBooking": "我的预订",
  "Extend": "延长",
  "Change": "更改",
  "You have 1 running Booking": "您有1个正在进行中的预订",
  "Seat booking extended successfully": "座位预订成功延长",
  "Seat booking Returned Successfully": "座位预订成功归还",
  "BOOKINGS": "预订",
  "RETURN": "归还",
  "Do you want to confirm your Carrol booking?": "您是否要确认Carrol预订？",
  "MY BOOKINGS": "我的预订",
  "Do you want to confirm your group booking?": "您是否要确认团体预订？",
  "Do you want to return your group booking?": "您是否要归还团体预订？",
  "Group study booking Returned Successfully": "团体学习预订成功归还",
  "NOT CONFIRMED": "未确认",
  "STATUS": "状态",
  "USER NAME": "用户名",
  "USER ID": "用户ID",
  "Auto Time Out": "自动超时",
  "Group study booking confirmed successfully": "团体学习预订成功确认",
  "End": "结束",
  "Start": "开始",
  "User Name": "用户名",
  "User Id": "用户ID",
  "Group Study Booking": "团体学习预订",
  "Reading Room Booking": "阅览室预订",
  "YOUR BOOKINGS": "您的预订",
  "Shorthand works too": "速记也可以",
  "Hello World": "你好，世界",
  "Success": "成功",
  "You login successfully": "您已成功登录",
  "You are not part of this Group Study": "您不是本组的一部分",
  "User Already Confirm": "用户已确认",
  "User Already Return": "用户已归还",

  "Logout successful": "登出成功",
  "YES": "是",
  "NO": "否",
  "Opps!": "哎呀！",
  "Seat return is not allowed!": "不允许退座！",
  "Seat extension is not allowed!": "不允许延长座位使用时间！",
  "Seat No.": "座位号",
  "User Not Found": "找不到用户",
  "You already confirmed": "您已确认",
  "You returned this reservation": "您已取消此预订",
  "Scan your QR / BARCODE to confirm booking": "扫描您的QR码/条码以确认预订",
  "ID": "ID",
  "Name": "姓名",
  "OK": "确定",

  "CONTINUE": "继续",
  "Scan QR or enter user ID to login": "扫描QR码或输入用户ID登录",
  "You have a running group study booking.": "您有一个正在进行中的团体学习预订。",
  "You have a running carrol booking.": "您有一个正在进行中的包间预订。",
  "You have one running booking": "您有一个正在进行中的预订",
  "LOGOUT": "登出",
  "EXTEND": "延长",
  "CHANGE": "更改",
  "User ID": "用户ID",

  "Room": "房间",
  "Fixed": "固定",
  "Ohh!": "哦！",
  "This room is closed": "该房间已关闭",
  "Please enter user Id": "请输入用户ID",

  "SUCCERSS": "成功",
  "Check your seat details in your reciept": "在收据中检查您的座位详细信息",
  "Seat booking returned successfully": "座位预订成功取消"
}
